香港失敗嘅原因係因為冇香港語學校

人哋日本咁多日文學校，韓國咁多韓文學校
但係點解香港冇香港話學校，同時教外國人廣東話同英文學校，等佢哋升學，證明香港政府垃圾，你香港越多外國人你先會令到呢個本地文化強勁啊

台灣都有中文學校啦

香港過咗90年代仲有咩文化吸引到人嚟學香港話呀？

Btw你一日可以開幾多個po

當年個個推蝗語

都要有吸引到人文化先得

可以開

香港 音樂、電影、漫畫、劇集綜藝電視節目全部都咁垃圾

冇文化影響力邊個想學？

香港有飲食文化

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

Push

諗起粵典同港語學呢兩個FB page
你應該睇下

我有，我做緊香港話老師

廣東話人口係語言20大內,但教育竟然不足.真係有問題

多人過日本先

香港嘅教育勁，大學！

係依家啲人唔識欣賞

香港只有粵語，沒有粵文。
香港的教育，只有中文科和英文科，沒有粵文科。

全球有3億幾人講廣東話就遍遍冇一個國家係主語言
亦冇大既專門廣東話既機構
睇美國都要大學專登去讀

因為未標準化

我有機會，實合資開一間

我覺得要搞返個IELTS, N1級數嘅廣東話基準試

叫做HK1-HK5
香港語能力試

推

中國人香港試能力冇HK 2唔合格唔准移民
冇HK1大部份公司唔請佢，我覺得香港人可以自發搞

考廣東話同埋簡單嘅基本英文
香港語能力試

光復後第一個要做呢樣，強推香港話

細個一直唔明
點解普通話唔係我母語，但我要學普通話拼音
（小學嗰陣連普通話都未讀好 睇拼音寫中文真係完全唔識）
反而廣東話係我母語，但我連廣東話嘅拼音都無學過

香港教育局冇做過野

搞到好似要識普通話拼音係理所當然咁
咁多年前已經偷偷地文化清洗
所以而加要推廣粵語我大大力g持

我研究緊，開個group?

可以，但我覺得要有d大學讀語文嘅巴絲幫手，我做工程，始終唔係專業。

要唔同外語系系

Tg please

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

Please

Youtube 一大堆xx說電影
全部蝗語
一個廣東話都冇
人口真係問題
香港人冇閒情逸致搞文化個個做撚到仆街

起碼都要出本廣東話廣東字嘅字典先
唔教都算，查都無得查

你梗係無睇BEN哥

因為連d家長都覺得寧願佢地講英文
你見幾多港媽明知自己英文差都格硬同仔女講英文

同意

醒目既都學普通話多過廣東話啦，再講通常係香港人講英文就人地，幾可需要真係學廣東話

英文好過國語